Bungo紙準備，聽日777 and狗會講咩

嚴重譴責暴力 （封盤）

Bingo?

暴力，暴動，支持警察
示威者將香港推向深淵
修例已經撒回

屌你老母啦 壇野你搞出黎嫁

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告